大家要轉陣，唔好再日日定時定候18區開花，比狗知道哂地點時間等拉咩

玩快閃就各自組隊，係唔同時間地點各自搞
唔駛向外宣佈幾時邊到搞，先可以令到狗防不聲防
你一早公佈哂時間地點，狗佈署哂等拉！

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

組隊都係會有狗入 人多係最安全

最好就熟人先組隊

同意唔好定時
定時比晒時間狗準備

女仔入